[明居正][國安法] 明居正：中共正準備大打...

明居正係台灣出名既政治學家, 好多對中共既預測都好仔細, 例如數位貨幣同兩會既鬥爭

明居正將國安法既立法角度放係習既處境
中共流岷式外交既原因係因為
外:
- 疫後索賠
- 疫後貿易戰繼續, 切華為晶片就係開始
- 美中脫勾, 訂單減少令經濟委縮
- 因為經濟委縮令外匯消耗擴大, 得2000億用

內:
- 疫後糧荒
- 地方政府, 國企民企債務問題
等等....總共有十三個問題
加上美國對華戰略方針改變, 所以習要買時間.

去番香港
由於北京同香港既關係攸關國際情勢，
中共對香港不可為所欲為。
因此中國收緊非收回, 走向一國一制半。
一制半用強力鎮壓將香港帶向新秩序，
恢復部分對外經貿活動, 令經濟減慢委縮，同時入口敏感科技。
而收緊會大損華爾街利益, 令佢地繼而向Trump施壓，減少對共打擊。

但係中共唔一定要用國安法，而呢條底線係睇下9月6日新立法會會唔會立到23條。

但我又覺得如果去到新一屆有35+ 同23條立法失敗
咁中共就真係考慮收回香港
呢個先係華爾街唔想見到既結果

明居正 推

明居正將國安法既立法角度放係習既處境
中共流岷式外交既原因係因為
外:
- 疫後索賠
- 疫後貿易戰繼續, 切華為晶片就係開始
- 美中脫勾, 訂單減少令經濟委縮
- 因為經濟委縮令外匯消耗擴大, 得2000億用

內:
- 疫後糧荒
- 地方政府, 國企民企債務問題
等等....總共有十三個問題
加上美國對華戰略方針改變, 所以習要買時間.

去番香港
由於北京同香港既關係攸關國際情勢，
中共對香港不可為所欲為。
因此中國收緊非收回, 走向一國一制半。
一制半用強力鎮壓將香港帶向新秩序，
恢復部分對外經貿活動, 令經濟減慢委縮，同時入口敏感科技。
而收緊會大損華爾街利益, 令佢地繼而向Trump施壓，減少對共打擊。

但係中共唔一定要用國安法，而呢條底線係睇下9月6日新立法會會唔會立到23條。

自推

推
我地最想嘅
商家佬唔想

點樣拉埋商家佬上船

最尾嗰句先係重點

立法會建制過半就可以立23條

當香港人玩文革 商家佬自己跳船

屎墊平就係自覺爛命一條
會唔介意帶住14億人一齊去豪賭
反正佢覺得輸左 做番老毛時代 佢仲開心
美國人又唔會滅到中共

佢以為可以控制到 只去到準戰爭邊緣
但歷史上好多戰爭既開端 都只係一場巧合

最好帶打添啊千祈唔好縮啊

如果純以經濟出發,武漢肺炎搞到無錢搵,而順勢將工業移向其他低成本東南亞國家,唔係仲好咩？好似越南泰國印尼呢啲勞動力多但無乜國力嘅國家,對美國而言,一定好過對住支共呢班仆街,支共搵得越多錢就越係目中無人,野心越嚟越大,淨係屎為想玩晒全球5g已經知佢係想同美國爭第一

佢睇香港唔係好準
但係睇中共真係準到仆街

而35+係根本完全冇可能
除非封關到九月 車唔到人落嚟做票

佢睇到好清 係維尼個腦

而今次係一頂綠帽

我諗支共已經覺得無可能先會出支那法,廿三條不嬲係香港人嘅刺,仲有上年保蝗不停畀人搞office,仲有手足隊何妖,你估佢地班垃圾真係唔驚咩

嚴格上嚟講係捧咗淋病上位先瀨屎,以為考第一就巴撚閉

維尼賭美國/歐洲 唔敢同中共硬碰硬
希望美國企硬對中國同香港實行制裁

我好肯定今次唔只種票掌心雷票咁平常，假票都會大量湧現，到時終於可以睇到以前韓國台灣同依家俄羅斯果種極權政府公然造馬嘅選舉。

日日 F5 終於等到

一切都係林鄭為奶鞋開咗

英國準備好香港鄧寇克行動。

其實唔咁做都贏啦
支共配好個票已經食硬
根本黃圈冇法子做配票 什至DQ已經攪撚掂

我覺得區選由於權力有限所以由得佢輸,事實上要做票真係太易

同侵侵玩show hand. 小學雞應該輸硬

香港唔準？
想知佢以前點睇香港

真 就好似今次咁樣份基本法厚撚過字典 點釋法都得 阻止35+立同23條 易過借火

佢三個星期已經預告支那一定用香港轉移支邢肺炎問題

最後個句先係重點
明居正：中共可能玩撚死自己搞到變WW3

所以點解我好信國安法唔係攪我地班廢港豬

「中共唔一定要用國安法，而呢條底線係睇下9月6日新立法會會唔會立到23條。」
其餘分析基本上同意 係呢樣嘢有保留
佢用得人大公然打爛基本法咁大動作去立國安法 其實佢係打算play safe即時9月真係35+佢都有方法同工具去打抗爭者 新立法會如果仲可以夠票過23條係bonus 而因為有些微風險佢都唔選擇去靠
佢呢步棋完全係搏Trump唔會cancel香港政策法然後show俾全世界睇香港已經回復正常 但肺炎已經令到Trump本人同國際形勢都唔會再對中國留情面 五眼聯盟前所未有咁發聲反映好多嘢係後面已經準備緊
所以最後明居正講果句可能真係成真 中共諗住小打但弄巧反拙最後變成大打

我覺得係一石二鳥囉 除左試水溫其次係岀於私心打壓

中共可能玩到變成第一次世界大戰的狀態

BNO平權空穴來風必定有因 而美國好有機會係背後推手
BNO變BC 咁英國就突然有幾百萬僑民係香港 美國就有藉口保護盟友

打

其實會唔會係中共借國安法幫民主派谷支持率，跟住一旦35+就有藉口直接宣佈軍管

一開始返嚟就戇鳩啦
有次明明講緊投票一定要用身分證正本但係泛民反對
你淨係封咗身分證唔可以用副本建制已經少咗好多人可以出術
而且從來係老一輩唔會投票比泛民

美國國務卿都出到聲，港版國安法又上晒人大大會。跟本返唔到轉頭。兩國為武漢肺炎都反咗面，中國令任歐洲美國都大蕭條，歐美夾埋一齊。中共點頂。中國內銷都死硬啦。
無喇⋯⋯香港人總算攬炒成功。關係法獨立關稅區無喇

明老師PUSH

一旦？中共會因國安法DQ35+人士參選

華爾街點解要咁緊張香港？ 呢段有啲唔明

DQ=立法會仲存在，仲要繼續選，仲要扮有民主
35+=直接接管立法會，收回香港

係我就谷到35+咗，跟住直接落手喇，仲DQ嚟做咩啫

其實聽佢分析完維尼嘅大中小打分別係點之後，逼到中共開大打係好事

雜種真係on撚9

根本想平香港件事
就係 回應 五大訴求 咪得囉

越搞越on9 , 越大野心 越急攻近利 就越快玩撚完

佢要用香港奶人民幣
但又唔敢行到入支那內部做生意 溶鳩左你都唔知
老美搞支那佢點都要歸邊返美國

小學生為淡氣，同美國玩show hand

因為 香港係唯一令外資有信心既
人民幣 兌 美金既交易中心

如果拜登當選咁點？

因為佢on9到將件事同港獨掛鉤
本身6-7月仲係推返個波比柒婆話自己拆鳩掂佢就算
去到8月比人打完個支那佬之後件事收唔到先發大到比全國知
仲要將佢同港獨掛鉤 開始玩戰狼
到果一刻習總係香港問題中係唔可以輸
一跪等如政權崩潰

依家要收科 根本 要剷平班香港到狗官 同 黑狗condom 就會平息到

香港場運動根本無外國勢力操控

反而依家狗共行錯步， 自己助攻外國搞自己

美國出得手，就唔會俾你入口到敏感科技啦

所以希望習仔唔好縮

只要721前肯擺班狗上枱做condom所有野都唔會發生

呢個問題其實都問左好耐
佢地要比晒呢D野
97就會一早比晒
而且係就算佢想同意都冇可能
係班支那人眼皮底將一個地區民主化

外資入中國做生意，主要係經由香港設立公司基地再進入中國，因為信香港法制可以保障商人。

而且外資可以將中國賺到既人仔轉做港幣再轉美元好方便，又冇外匯管制，資金自由進出。

今晚 細良個節目有講

要即刻搵 淋病攬哂上身， 做千古罪人

再回應返五大訴求， 雜種個政權先有得救

擺唔到 班狗推左去做 condom
下次一定同你hea 守
之後d 賣港法點推 基本上點都係死路

如果5.27失敗 有plan B

幫個忙推一推比大家睇下
點用國際情勢理解國安法

相比劉仲敬 明居正算係樂觀派

就係要二次回歸啦

信明居正好過信On9陳雲

其實維尼真係弱智……
睇返2011年烏坎村，一樣係地方抗爭，一樣愈搞愈大鑊，全國都知晒，連外國記者都有報導，最後就扮晒野俾佢地一人一票選村代表，做晒戲俾自己人民睇中共有民主
總之第一時間撲熄左件事，唔好再有人關注呢件事先，之後再冷處理，慢慢拖，繼而慢慢收拾晒之前出過聲嘅人

其實佢對香港用返同一招，個陣8成嘅港豬會繼續瞓返
但習總無腦，故事已完，香港獨立

仲1.5制
一立法就同新疆一樣, 只係睇佢用唔用

push

講支那，2019 開始都未中過啦，曾經懷疑佢已經被收編

宣佈美國加入中国

好彩你講曾經姐
佢反共反到咁出面差D想屌柒你

習狗唔似明居正講得咁理性。
國安法唔會立而不用，必定會拉國際戰線代表人物，必定會禁蘋果日報，而且只會貪得無厭，變本加厲。唔可能再用過往邏輯去理解中共。

恢復部分對外經貿活動, 令經濟減慢委縮，同時入口敏感科技。
呢句唔係啦,佢應該預左同美國全面反面,所以香港死到冇所謂

習種由香港返送中開始已經暴走，已經預測唔到

推

都可以睇成拎國安法做籌碼同美國deal 務求係貿易戰上得到啲甜頭或緩衝
當然西方會唔會彩你係另一回事

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

我反而覺得過硬
因為反送中證明港共執行唔到支那任務

得30萬

好記得反送中果陣佢預言支共會派人暗殺林鄭
果陣仲好期待點知支共到依加仲未肯棄依個condom

呢個消息一出即刻勁多人去續同重新申請

要佢收手好簡單

飯國家收返佢哋啲Passport嚟做條件
包包即刻肯講和

利申：構思緊動物森友會第二輯嘅遊戲

8月話林鄭會死
之後就話11月林鄭落台會被嚴懲
再之後林鄭三月大限來到

歐豬唔似會幫手

咁佢唔得喎
有損佢台大政治教授個朵

因為香港係進入中國嘅窗口
新加坡成日打飛機話可以取代香港而佢哋忘記咗最大嘅問題係就算你幾咁奶共都好中國只會當你係外國，中國唔係唔知新加坡枱底同台灣係有啲咩關係亦唔係唔知新加坡枱底同美國有啲咩關係
要完全控制喺手上嘅地方
新加坡唔係首選
係香港
香港個獨特位置就係
中國覺得係佢手上係一個可以完全控制到嘅地方
外國亦覺得佢係一個法制完善獨立嘅地方

老實講一句其實如果要做呢個金融城市嘅位置呢樣嘢應該係缺一不可嘅

依家只係美國制裁左香港嘅話咁其實中國點樣捧香港都冇意思人哋冇信心喺度

同樣啦香港獨立左之後我哋亦都要心理預備到唔會係做返而家同一樣嘅嘢

但係喺個時區方面，始終係有一個優勢因為真係啱啱好喺倫敦同埋紐約嘅中間

大陸如無必要佢真係唔會用新加坡呢個的確係共產黨嘅事實

只係新加坡同中國好似好親近咁
咁而家內憂外患冇理由又要跳多啲嘢出嚟㗎嘛
你估以前中國人走去新加坡瘋狂買樓跟跟住飲醉酒揸車撞死人其實都鬧到好大回響㗎
唔係冇人唔記得呀只係呢個次序冇咁優先所以咪擺埋咗一二邊囉

我睇就係咁睇囉

事實係呀最好係打仗一次過解決晒所有嘅問題順便可以幫台灣永保安康

其實唔止台灣仲有日本同韓國

所以金正恩死咗習近平更加驚
因為咁樣係打亂在下一步棋
就係用北韓食咗南韓
變咗做高麗好似以前古時候朝代咁一個蕃屬國

北韓食咗南韓 好難下WO

你諗得佢太有人性
做過紅衛兵 熱愛老毛 仲講咩親情
有傳佢好熱愛睇+研究Ai
可能係想upload自己既思維去虛擬世界
再用黎稱霸世界

華爾街係話知你死啊
佢哋係最短視嘅
只係有目前賺到錢就得㗎啦

咁既然咁冇人性
點解一開始就俾屋企人去攞外國護照

佢d兄弟姊妹係外籍 係佢老豆安排
至於佢個女 就唔知啦

係好難㗎但係習近平佢佈局係咁囉
佢其實等同做緊外科手術一步又一步解除左島鏈
其實台灣韓國日本菲律賓越南就好似幾條鎖鏈咁將支那綁手綁腳

所有嘢解除晒咁佢咪可以直接攻擊美國囉

簡單啲咁睇啦佢同當年二次大戰嘅日本係冇乜分別嘅咋
二次大戰時嘅日本都係咁一步又一步食過去

支那就俾佢利害少少始終都有歷史典故可以學習呀
佢係已慢打快再以快打慢
佢咪首先由外至內咁樣樣去打
佢始終假想嘅頭號敵人一定係美國
所以第一步就搞掂咗非洲嗰啲
可以幫佢拉票
第二步睇死歐盟嗰啲豬喺度瞓覺啦
氹佢哋做生意比佢哋回血
跟住第三步就係搞台灣搞香港，韓國日本咁順住落去

到陣時越南嗰啲最容易處理啦成個世界都係佢嘅佢要你點你就點

問題係，如果冇３５+，香港最終都係入死局。

以前有條底線，不過係雨革後，條底線因為港共分化再配合黑警武力而消失。因為冇底線，結果港共失控操作，繼而全面管治崩壞。中蟈如果醒目，見美國係６月已經出聲，就應該６月下旬斬攬止蝕，就唔會攪到今日。

其實我諗到，美國都會諗到，即係中蟈想小打玩法，最後一定唔ＷＯＲＫ，因為美國唔會再比機會佢胡混過關。

老老豆豆 你地成日口號式叫35+
到底有冇睇過個制度架

輕輕一推

偷偷地話你知

如果美國班政治精英 有去熟讀中國的「孫子兵法」

中共要滅亡其實唔係太困難

西方國家社會始終有深厚基督文化根底 入咗血 寫咗入DNA

鬼佬做嘢始終未夠心狠手辣 仲未去到最絕頂最極端 心底始終有條所謂「終極底線」

相反 鬼佬根本從未真真正正完全透徹了解見識過「中國共產黨高層」內心最黑暗的一面 最奸狡猾 最極致的一面

中國共產黨要對付敵人 又或者內鬥

笑里藏刀 寂寂無聲 背後一野就將你打入地獄 無聲無息 死無全屍 人性被扭曲的瘋癲程度 陰毒險惡的程度是極為難以想像

無恥 無賴 無底線

體內的魔鬼完全衝破所有自我約束的枷鎖

無可能
支共係相信以力服人

推 必睇
知己知彼

中共用國安法來試下水溫

其實我都唔樂觀，最後中共都會成功過到呢關

隻小學雞太高估自己

我係美軍，快速攻入北京，迫隻小學雞流亡，然後係北京成立一個新政府。其他國家好難攪，不過中蟈就冇問題，因為中蟈人有服從性，對權威唔會ＳＡＹ ＮＯ。只要新政府成立，就好易攪點隻小學雞，而且全中蟈可能好多人都唔妥佢。

Lm學嘢

我覺得佢以為自己贏硬（黎明行動，其實好傷民意），而且都想睇吓民意情況（選舉係最好民調），所以只做正常谷票，而唔係做票。

有睇開明居正講中國，係好精闢，但係佢講香港真係唔多準
我覺得習帝係狗急跳牆，佢內外不穩，於是就玩民族主義想穩固自己權力
美國本土佢打唔過，台灣太遠又難搞，香港就最近亦最易打
佢打香港兩方面諗，一就係解決咗反送中以嚟嘅問題，二係佢知道英美實強硬反對，就借此表示自己唔驚西方國家，建立自己喺黨內嘅威信
香港冇乜可能一國一制半，真係要咁就唔會立國安法而係用廿三條，反正佢而家話即刻要格硬立係絕對可以，又符合基本法，佢用得國安法就已經係鐵石心腸要擺平香港

因為香港股市，係全世界最好搵既地方（對大戶）

件事咁柒都真係唔知點入歷史書，仲大大幅圖影住佢粒墨

當內會可以直接粗暴奪權果刻開始
佢已經同左大家講
中共想點就點
泛民根本無工具阻止
連JR 同本基本法都係廢既
內會咪繼續去 外資繼續扮唔關佢地事繼續搵錢
我地香港唯一可以做既
就係話比全世界知中共政權有幾醜陋
最後一係我再無辦法發聲
一係就佢倒台

睇完，唔敢話佢分析有問題，但照佢咁講，大陸嘅做法就真係細路仔少爺脾氣咁，無論短期或長期，真係冇咩好處，但都堅持去跳海，只能估計咁做純粹為保帝位一直延續落去！

So fking true
35+成功率細過聽朝大三罷雖然都係要屌住做

中國係中意新加坡
就唔會玩一帶一路
直接削弱新加坡競爭力

鬥紅

照佢咁講
香港應該一直keep住有示威
但係得咩

應該睇埋之後汪浩講嘢
可能先係真正党性思考

多數唔會放BNO平權，
d 風全部係小道消息，
再睇唐寧街連大力屌兩聲中共都冇，
淨係話關注下就縮到冇哂影
好似希望冇人記得佢係成件事有份咁

歐豬無錢買中國製造貨。時裝都少晒喺中國做

睇埋呢條片
都講得好好

中共放風睇國際反應就一定，想搏國際忙處理疫情唔搞佢

咁佢就可以進一步收緊香港

明教授有一樣野講得啱，中共的確準備緊打仗

推！！！！
下半集去咗邊？

區議會根本係垃圾 所以單議席單票制都唔怕
立法會用比例代表制加埋配票機器再加功能組別啲撚屌公司票團體票 建制未開波已經lead住3:0嚟踢 搶35+根本係冇可能做到

連衛兵 打社會主義旗號 立法國有化私人企業

你先係小學雞

平仔權鬥係勁，但治國真係唔得，學緊老毛d野，玩唔掂就閉關鎖國。

侵侵係唔係好熟孫子兵法?

所以柒婆其實真係有機會係老尾間諜

唔好傻,美國既中國通一定有睇孫子兵法

你諗D野真係好符合中共既諗野方向
可惜次次都燈撚死自己
非洲今朝先出反支新聞
歐盟發現支那再養落去自己會蝕底 但係唔想歸邊食住花生先
777做野太柒發大財做唔到韓總了
金仔都俾侵仔氹掂了 泡菜唔洗煩北韓
架仔政治冷感都反支了
南海爭議又要黎料
中印邊境又準備開波咁
佢構圖真係好美好但係維尼實在無咁既實力做到呢啲野次次搞到一獲泡咁

跪左對佢自己既國內形勢唔好，支那政權伴隨既係權鬥
孫力軍係佢自己提攜上黎都可以話佢兩面派，你就知佢上面係腹背受敵。

係
汪浩講既先係中共諗緊既野

Agger

因為烏坎村當年話事人汪洋上唔到位，做政協主席冇實權冇黨羽

小學雞完全唔識打逆境波

9up當秘笈

我講嘅係要真正了解

直接搵武警扮黑警囉？之前都係咁啦

已經好無奈....

個個已經將35+當成真理黎講
好明顯果啲人都係冇睇過個制度同唔同席位既情況

掉返轉話唔會平權嘅其實都係小道消息 如果真係完全冇咁嘅打算應該會正式出來回應 而唔係有一兩個人間接引用消息講
比較大機會係內部講緊數點處理 而佢走去郁CGTN話佢違反廣播條例同禁華為證明都已經開始歸邊 唔係盡量唔得罪中共

所以你會發覺淨係得小道消息，
就發覺英政府係意志堅定地唔想插手，
係想拖到個運動完之後祝福你一聲 R.I.P.
另外你講華為單嘢。。。
英國一開始都唔係驚得罪中共，
而係扭屎窟花想美國畀平價 5G英國，
英國當時出過幾次聲話：英國應該享用到價廉嘅5G科技，
Read between the lines, 老美當然睇穿佢籠嘢，
係一種好老套路嘅外交技量，喺兩國之間撈好處，
不過當美國一拍檯話踢佢老味出 5眼聯盟，
英國就即刻急轉軑，簡直係「算爆、縮骨、老撚土」。

英女皇在位數十載真係見盡英國旭日至落日

你唔好話
佢回應五大訴求, 佢嚟訪問香港, 啲人自發出嚟夾道歡迎啦
08年有板睇

講真 佢分析唔好信晒 成日都唔準

的確英國佬係度縮 所以依家佢脫歐要同美國傾trade deal都係諗住點樣付出最少嘅情況下掹住美國 見佢慢慢同中國疏遠就知邊就一定歸咗去美國果邊但配合就一定係踢一步行半步
美國要寫「英國有好多僑民係香港」同埋「based on中英聯合聲明」而intervene香港嘅劇本 所以會對英國係BNO問題上施壓 但英國就一定唔想養香港人 即使係放都會唧牙膏式 第一步淨係俾高學歷嘅人居住權同工作權但無福利etc. 其餘就之後先再算
始終呢個問題係國內外背後都有大量持份者 佢哋中間討論同lobby都要好多時間 呢一刻仍然好多嘢有可能又好多嘢講唔實

人地做教授唔係做先知 算係咁

佢分析得好有道理,預視到中共搞到弄巧反拙
而家美國應該唔會食佢個套,只顧自己
除非真係出現武肺呢種大事